想死

要去長洲了

請支持爭取安樂死

支持

g持

別死

試過幾個方法 死唔去

廿四歲人 做左五年野 差銀行廿幾萬
一齊

覺唔覺你死咗要屋企人還仲撚仆街？